對付黑警既方法

男既

捕住佢地收工
跟縱，留意佢地出入時間路線
之後自己發揮

因為要玩好多鑊

女既

假意溝佢地
再屈佢地老強非禮強姦

其人之道還治其身

推